{
  "id": 1343595973,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-8.95694,51.73694,-8.95694,51.73694",
    "geom:latitude":51.73694,
    "geom:longitude":-8.95694,
    "gn:admin1_code":"M",
    "gn:admin2_code":"04",
    "gn:asciiname":"Ballineen",
    "gn:country_code":"IE",
    "gn:dem":53,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2966737,
    "gn:latitude":51.73694,
    "gn:longitude":-8.95694,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Ballineen",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Dublin",
    "iso:country":"IE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:eng_x_preferred":[
        "Ballineen"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "B\u00e9al \u00c1tha Fh\u00edn\u00edn"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Ballyneen"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633241,
        85684963
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2966737
    },
    "wof:country":"IE",
    "wof:geomhash":"b92ab952a2d310e674a78a658c09c5b2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633241,
            "locality_id":1343595973,
            "region_id":85684963
        }
    ],
    "wof:id":1343595973,
    "wof:lastmodified":1537636760,
    "wof:name":"Ballineen",
    "wof:parent_id":85684963,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ie",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.95694,
    51.73694,
    -8.95694,
    51.73694
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.95694,51.73694],"type":"Point"}
}